聖誕想搵人食個飯

喺連登出個咁嘅post會唔會太天真。。
純粹冇人陪想搵個人圍下爐有冇夥伴都冇人約
男女不拘㗎歡迎靚女想識女女fd
利申絲 可以起我底

點食 禁左晚市

我啊

Tg我？ @hugo19911

屌您啦

早啲食dinner囉唯有

認真㗎

我都想

想試下大鵰無鎖夜可以PM我
利申只限絲打(有棍)玩

好啊 可以陪你
反正我果日得閒
比tg黎 男女都冇問題

不過一定要食黃店謝絕藍屍

我

食後街牛扒啊

男朋友寧願課金都唔洗落我度

同我食啦
tg hugo1991

你話晒都算手足，有出去發夢，我勸你咪亂咁喺連燈約人，一陣約咗隻黑警你就死

可唔可以畀份工小妹返⋯⋯

去下面呢個post啦，不過唔好留id，自己pm人，再唔係咪用heymandi囉

[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

似係分咗手

真心有需要既可以陪佢陣
但唔想有堆狗公咁狗衝.......

係呀

真係有意嘅留低tg我會搵你
黑警死全家

咁既時勢仲敢約陌生人食飯
只能祝你聖誕快樂

求屌醒聖誕快樂呀

真心唔建議係連登咁做......
會中伏既例子太多